美軍中左武漢肺炎

US soldier stationed in South Korea tests positive for coronavirus as global outbreak worsens

駐韓美軍首次有士兵確診新型肺炎

【iq題】200萬個10000蚊請唔請到僱傭兵？？

South Korea is dying?

唔洗ing form la, 同武漢有咩分別

做乜撚呀小學雞

美軍